美國國家衛生總監批評年輕人漠視指引 警告疫情或惡化

美國至今超過3萬人確診新型肺炎，400多人死亡，國家衛生總監亞當斯警告，疫情會進一步惡化。

亞當斯接受傳媒訪問時說，不少國民，特別是年輕人，漠視政府指引，無留在家中，過去周末湧去加州的海灘及首都華盛頓欣賞櫻花。亞當斯認為，年輕人必須明白他們亦會受感染，導致可能入院，甚至致命，又說大家都需要假定自己是帶菌者，明白自己可以將病毒傳給其他人，亦可能被傳染。

亞當斯又認為，目前毋須要求總統特朗普動用戰爭防衛生產特權法，迫令一些生產商加速生產一些急需的醫療裝備，因為生產商已經自行加工生產，重申解決問題的最佳方法，仍然是防止國民受感染。

cdc 指引話無需口罩wo

just a flu

Think about it

但cdc有叫人唔好出去

仲要佢都有份係新聞講口罩係無用，不過上星期CDC終於都有叫人DIY口罩

咁講真 佢地年年幾千萬人中 死幾萬人
呢D數字對佢地黎講真係WFC

let's party